有圖 好想俾大面bella狠狠夾實

發神經

She is wingt

wingto =/= bella...

你打少丁同埋去驗眼啦

ジ

媽呀 個名咁似
原來面盲 j錯左成年

原來兩個人黎 好震驚好震撼

咪撚再負評 不知者不罪

屌你入嚟諗住睇Bella